【九巴及龍運最新班次安排】 18/9 下午2:00

九巴及龍運的日間巴士路線已大致恢復正常，以下路線除外：

暫停服務：
九巴
51, 75K, 76K, 79K, 91, 91M, 91P, 92, 94, 99, 270, 273S, 299X

以下路線需改道行駛：
九巴
1（竹園總站方向改經雅竹街，取消天宏苑、天虹小學站）
2B（竹園總站方向改經雅竹街，取消天宏苑、天虹小學站）
7B（紅磡碼頭方向改經直行佛光街，右轉忠孝街，右轉愛民總站返回原有路線，取消迦密村街、俊民苑站；樂富方向按正常路線）
8（尖沙咀碼頭方向改經佛光街，右轉忠孝街，右轉愛民總站返回原有路線，取消迦密村街、俊民苑站；九龍站方向按正常路線）
11C（竹園總站方向改經雅竹街，取消天宏苑、天虹小學站）
11K（竹園總站方向改經雅竹街，取消天宏苑、天虹小學站）
11X（秀茂坪方向不經秀明道）
13M（不經翠屏道及中秀茂坪以西的秀明道）
14H（油塘方向不入翠屏道，改行協和街）
15A（來回程到蒲崗村道後，改行慈雲山道上/落山）
34（灣景花園方向改經大涌道，海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
34M（灣景花園方向改經大涌道，海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
40（麗港城方向改經長茂街、長麗街、長沙灣道及青山公路）
46P（改以美暉樓為總站）
48X（灣景花園方向改經大涌道，海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
53（荃灣方向改經洪天路，取消天水圍石埗路至鄉事委員會站，加停洪水橋站；元朗方向改經洪天路，取消鄕事委員會至沙洲里村站，加停洪水橋站及洪天路洪福邨站）
54（來回取消博愛醫院站）
60M（荃灣方向取消安定邨站）
60X（九龍方向取消安定邨站）
61M（荃灣方向取消安定邨站）
61X（九龍方向取消安定邨站）
62X（九龍方向取消安定邨站）
63X（九龍方向改經洪天路，取消田心路、田心、鄕事委員會站，加停洪水橋站；洪水橋方向改經洪天路，取消鄕事委員會及田心站）
64K（不入博愛醫院及水圍）
68F（來回取消博愛醫院站）
68X（九龍方向改行洪水橋大街，取消田心路、田心、鄕事委員會站；洪水橋方向改行洪天路，取消尚城至田心路站）
70K（改馬會道調頭，不入天平）
72 （改經吐露港公路及青沙公路）
72A（改經吐露港公路，不經大埔公路）
73（改經吐露港公路，不經大窩西支路）
73A（改經吐露港公路，不經大窩西支路及大埔公路）
74A（改經行吐露港公路，不經大埔公路）
74D（改為來往太和及觀塘）
77K（改經新田公路，來回方向取消八鄉警署至丙崗沿途各站）
80（改為來往大圍站及觀塘）
81（改經獅子山隧道）
81K（改以沙田頭路石瑩樓對出做總站）
82B（改美暉樓為總站）
82K（改為來往大圍站及黃泥頭）
83K（來回程不經廣善街）
83S（來回程不經廣善街）
83X（來回程不經廣善街）
85A（來回程不經廣善街）
86（沙田方向不經畢架山花園及豐力樓）
86A （沙田方向不經畢架山花園及豐力樓）
87B （沙田方向不經畢架山花園及豐力樓，及以沙田頭路石瑩樓對出做總站）
103（竹園總站方向改經雅竹街，取消天宏苑、天虹小學站）
106（黃大仙方向取消大成街、龍慧樓站）
107（以田灣作臨時總站）
108（港島方向以邊寧頓街為總站；九龍方向怡和街起載客）
109（港島方向取消迦密村街及俊民苑站，改路直行佛光街，右轉忠孝街，右轉愛民總站返回原有路線；何文田方向改經漆咸道北，左轉北拱街，左轉信用街，右轉佛光街後返回原有路線）
110（尖沙咀方向改經太古城道，筲箕灣道，太安街前往東區走廊；筲箕灣方向改用東區走廊西灣河出口，太安街，筲箕灣道，太古城道後返回原有路線）
203C（大坑東方向改經染布房街左轉亞皆老街，右轉旺角道，左轉洗衣街返回原有路線，取消聯運街站）
214（來往油塘及黃大仙）
234B (往浪翠園方向改經大涌道、海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
234X（灣景花園方向改經大涌道，海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
258A（藍田方向改經洪天路，取消田心路、田心、鄕事委員會站，加停洪水橋站）
259D（九龍方向取消安定邨站）
260B（九龍方向取消安定邨站）
260C（荃灣方向取消安定邨站）
261（屯門方向取消安定邨站；改上水廣場作總站，往三聖取消天平邨至龍豐花園，往上水取消新成路至天平邨總站。）
261P（兆康方向改行洪天路，取消田心路、田心、鄕事委員會站，加停洪水橋站）
263（沙田方向取消安定邨站，及改行荃灣路、德士古道、荃錦交匯處、象鼻山路上城隧）
263A（沙田方向取消安定邨站）
269D（往沙田改行荃灣路、德士古道、荃錦交匯處、象鼻山路上城隧）
273A（彩園方向不經華明路及置福圍）
273D（華明方向不經華明路及置福圍）
276 （來回取消博愛醫院站）
277E（以上水站為總站）
281M（以沙田頭路石瑩樓對出做總站）
282（改沙田頭路迴旋處掉頭）
283（改以美暉樓為總站）
286X（不經美林）
373（不經大窩西支路）
673（不經天平）
934（灣景花園方向改經大涌道，海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
961（港島方向取消安定邨站）
985（改美暉樓為總站）

龍運

A31P（往機場方向荃景圍後改行大涌路經海興路及海安路，然後返回原線）
A33X（往機場方向取消安定邨站）
E33（往機場方向取消安定邨站）